阻膠唔使出垃圾post阻人做野，我同我一班屠龍手足已經決定要實質教訓下匯豐

今晚10點我同一班手足約埋一齊直播剪匯豐卡

收皮啦柒頭五毛狗